多謝盧狗 槍口一致對外!!!!

本身今日參加到有啲頹
人地又唔開會 我地又做唔到啲乜或者無升級
個個玩左幾日又好眼訓
呀屌你老母你隻盧狗無啦啦出黎吠幾吓
呀~~~~我又有返啲火啦
btw 和理非同勇武係一家人 一個都不能小!!!!